其實有無人係唔鍾意食薯片？

成日聽啲人講薯片誘惑好大好邪惡點點點 但係其實真係無乜興趣同吸引力 可能我個人怪

利申 唔係因為肥而唔食

薯片得個脆字
講味道根本垃圾
仲要落手搞到成手油

認真其實味道ok嘅 要番茄味 bbq先好食
但係無啲人吹到咁吸引

食會食囉,但如果要我買就不了

有得食會過下口癮但係又唔覺得特別好食到會上癮咁

未試過買返屋企，買去人地屋企睇波咪食囉

肥，不了

以前係英國讀書，所有薯仔製成品都好平。食依家見到就想嘔

由細到大最憎食薯片，都唔明Ｄ人見到薯片就大叫：正啊正啊果種心態

我都係 唔係跟餐都唔會飲可樂果d 平時飲水已經覺得好飲

係 啲水甜甜地 好清嘅感覺

淨係抗拒薯片

好怕整親牙肉
所以日日食

睇邊種, 品客不了